其實羊CK呢啲臭G憑咩要人尊重?

畀姦夫中出派帽嗰陣就咁過癮?

而家起碼自食其力 值得尊重過倫敦金才俊嘅

因「洗版行為」，此帳號已被封鎖留言直至 2018-12-31 23:59:59

佢有波

樓主個名係咪叫李家鼎

比打講左先

比你

同倫敦金G一樣都是G,不用分那麼細

李泳豪

Ching唔好爆

你呢D人真係好撚痴撚線

有咩高見呀

你真人係咪都係咁講野

同朋友講 : 其實羊CK呢啲臭G憑咩要人尊重?

有咩問題,邊隻字講錯?

的確唔洗

就憑佢對波

無尊重過佢 所以買左本寫真集打飛機

Ching sick ball

O岩呀
仲走出黎出書痴撚線

吳帥

唔貪錢的靚女

自食其果就真

竟然正評多過負評，成班都痴鳩線
唔講唔知以為楊思琦呃咗連登仔好多錢
人地叫做拍D啲出嚟俾人睇啦，重有乜對你地唔住呀？要俾你班八婆毒撚鬧一世呀

道德淪亡

咁點解要尊重佢呀?

比大陸西中出底撚死

比人中出派帽你可以話佢地3個感情事...

不過佢一上電視喊曬口話無比人滾大 博同情已經係大眾既事
又屈人地男家對佢唔好
又講大話扮無派帽
想係美國生完扮無事
點知比人見到, 如果無人見到咪比佢過到骨
人地男家咪揹曬上身

依D女人真係要封殺到低

佢上曬電視喊曬口想屈鳩人

好在咁人見到佢係美國大住肚姐
如果無人見到男家咪比個毒女人屈一世

戇鳩
搵地底泥比佢就係好?
咁不如話其實倫敦金呃人錢姐 好過D強姦犯又食又拎啦

試過同個friend 咁講
佢話 唔知以為佢呃過你
之後我唔識答

楊思琦當年益大陸仔都唔益連高登仔
結果要俾金鐘毒撚鬧一世

阿嬌又係咁好似欠咗你地
連登仔要迫死人至安樂

我好尊重佢
我細佬見到佢都會舉旗致敬,仲會流淚

靚？根本無靚過

呢D叫惡有惡報, 當初被人中出大肚又講大話, 想屈鳩男家, 點知之後發現條姦夫係廢物, 無料到, 被人呃撚左之後結果要自己湊個B, 而家淪落到成4張野都要拋個身出黎做寫真, 我會話條路自己揀, 仆街唔好喊, 作為局外人我冇必要對佢憐憫, 因為佢的確係抵撚死

因為100毛仲賤過佢

話緊你啊 成班100毛抄料冚家剷

係,鼎爺成家已經對佢勁好,一早預佢做新抱,點知一個屈尾十畀件大陸佬中出,重要話一早已經分手,同黃洋達一樣咁反骨

老女人都舉,渣ga

利申:睇雞排妹寫真連少少扯旗都無

樓主 100毛 PR , 想 spin 完當無事

其實佢已經受到應有嘅懲罰...
又人生____，又投資錯誤，比人話足咁多年....

講真 女人派帽真係唔撚洗尊重佢
除非佢真心悔改

仲有疱疹二型

你俾條女派完帽仲會尊重返條女

係咪一定要比人呃過先可以評論人同討論呢個話題呀？

100毛固然抵死
但ck 依然係人盡可夫既女人

同意100毛賤過CK

一邊俾大陸佬晚晚中出，一邊同豪仔拍拖，仲上東張喊曬口話自己冇勾佬冇大肚，真係好女人

賤女人 掉佢落印度

賤女人想做雞上岸
點知比人中出即飛 仲生左個支那種過世
最後都係要除衫先搵到錢
作為花生人士都覺得幾心涼

?

老臭雞

兩隻雞
Ck 雞
100毛 小學雞

某毛最開心見到呢個post

根本賤過余香凝，余香凝都識自己收皮，唔會屈返男方，唔會扮可憐
當年有睇新聞嘅就會感受到豪仔幾撚委屈

仲撐CK嘅就係呢啲人，啲女先覺得派帽嘅風氣係冇問題

有睇黃子華都知妓女都係人，值得尊重。

可況香港不嬲都係笑貧不笑娼

即係如果有人真人咁講你就好似而家咁講啦?

大家都鍵盤你就唔好分啦

我無講d咩

我平時聽到人咁講都會望下佢係咩人

我無話d咩自己好清高之類

你地隨便講啦歡迎呀

唔帥

不如你讀返好D書
連笑貧不笑娼都解錯

港女掌門人

希特拉冇殺你屋企人，所以都唔係罪人？

又要做雞又要拎貞節牌坊，值得鄙視

Ching中point

想問上面個幾個大愛左膠撚係咩學歷 做聖行?
純粹好奇了解下邊類人偏左

頂爺慘
戴帽

我估係做保險倫敦金果啲正能量大愛撚

係精神既

咁不如你都介紹下自己咩背景

我都幾好奇個d網上就極陰濕怨毒既係邊類人

10幾年前小學個時見過佢真人，好臭雞格，又串又囂張

收皮啦賤種狗

話條女有錯就係陰濕怨毒

大陸撚

100毛打手？

係雞又點 無阻100毛係垃圾小學雞嘅事實

【明抽暗寸】李家鼎澄清同楊思琦冇仇
想當年李家鼎細仔李泳豪同楊思琦都拍咗成9年拖，鼎爺仲當正思琦係新抱仔一樣，但後來李泳豪經歷咗「男人最痛」，兩個分手後連朋友都冇得做。前排鼎爺憑住同譚玉瑛主持嘅《阿爺廚房》人氣急升， 瞬間成為師奶殺手。好多網友都嗌添食，有網民就話想下一輯鼎爺同思琦妹合作，嘩！咁可能會變成《跟住矛盾去煮餸》，要擺去隔籬台播喎！而鼎爺接受周刊訪問嘅時候，就親自回應網民呢個要求，佢話：「如果我話唔得，我好小器；我話得，對方制唔制先？難保拍拍吓有咩唔啱，我一句掃過去，佢又落唔到台，我又衰咗，我相信公司都唔會咁戇居。我同佢冇仇，個仔同佢都冇仇，合則來不合則去囉！」雖然都知冇可能成事，但如果真係拍得成，鼎爺真係咩都唔使煮，觀眾食花生都夠飽喇！

鼎爺會唔會一開波已經掉條臭雞入焗爐生煮

落油鑊炸

佢值唔值都好，唔代表100毛冇錯，不過你實會話，我純粹講佢值唔做尊重，又關100毛單嘢乜事。

咁楊CK真係唔值得尊重丫嘛，你點插100毛，點臭雞都冇得洗底架喇

你老母比狗屌添呀

你做咩屌人地老母？

咁你地做緊同樣嘅嘢有分別咩，覺得ck唔洗尊重，點屌都好，100毛就冇錯？
我知你地實又否認冇幫100毛，但你地呢種心態已經錯。
100毛已經衰咗，係一件事，ck賤係另一件事，你地溝埋講，用意係咩？大家明啦

關你撚事咩死撚開啦毒撚乜都關你事

無啦啦乜都無做都踩中你條尾

亂咁吠話人賤種狗

都真係痴尻線

你咁樣我好難做姐
你就乜都講得
我講就dont give a fuck

咪同你講左隨便講囉歡迎呀

唔好咁樣追住吠啦好嘛?

無人don't give a fuck呀

咁佢幾時死？

唔講以為你係羊ck本人

你用個滿手鮮血嘅殺人魔同俾帽人戴嘅單身老母比

咁比帽人戴係咪啱？一句就夠

講咁耐即係駁唔到臭G唔使尊重啦

冇打算駁都唔需要，重點係佢咩人幾賤都好，咪以為咁就100毛冇錯，完

駁唔到就出返去啦，俾人撚狗咁撚都唔知

下次見到ck記得當面鬧佢臭雞再吐佢幾啖口水，可以嘅話姦埋佢，反正佢都唔值得尊重，所以你冇做錯

仲姦？
條女有疱疹二型架on9仔

當我買你怕 咁夜仲唔收工幫下你，100毛萬歲，玩9賤女人何罪之有？

係喇係喇，同你唔同立場就係100毛打手丫嘛？
咁你又收左楊ck幾多做打手呀？
定肉償呀？得閒去驗身呀on9仔

我邊忽同你唔同立場 我冇話佢唔賤，只係佢唔值尊重又點？為明正身，我認同佢係臭雞唔使尊重，到你，你覺得100毛有冇錯？唔敢講啊？

100毛有錯，楊CK係臭雞

Good朋友

我靠自己本事氹人開戶,憑咩話我呃人?

俾帽人戴係咪真係咁十惡不赦要落地獄呀？係咪要俾連登仔一人中出一鑊先叫還清佢嘅罪孽對得住哩個世界？

唔洗中出
一世收埋就得喇
你做藝人，預左公眾會對你評頭論足 同道德審判架啦

賤種狗 老豆老母一定係支種黎

佢俾人講，佢選擇繼續面對，你地選擇繼續咬住唔放，你地核突好多

_ _ _ 俾人講，_ _ _ 選擇繼續面對，你地選擇繼續咬住唔放，你地核突好多

以上句子，適用喺689, 民建聯。。。等任何一個仆街公眾人物

你老豆老母混種添呀
搞撚笑

收皮啦賤種狗 踩親你條垃圾賤種毒撚個打飛機對象嬲嬲豬？

憑佢今時今日選多次港姐都贏現屆港姐

咁你要全世界政府取消案底呢樣野先唔核突

阿ck 姐當年派帽之後扮無辜個陣你小學畢業未

你覺得楊思琦同689民建聯一樣level?

都係仆街，都要落地獄，不用分得太仔細

佢做得出就預咗俾人講啦
評論佢做過嘅事你覺得仲核突過佢？
乜撚柒尻觀念

禁真係賤

你j開呢d?
我不了

你死撚開啦雜種狗

你老豆老母支那賤種狗 你都係窮撚垃圾社會袋底泥咋 鐘意埋d臭雞 十足十d北上尋歡既廢中 支種賤種垃圾毒撚

屌 以為講緊個kol ck
因為佢都係臭雞